希望有好心人救助

係三星期前執到兩隻貓bb 帶左去睇醫生check曬都話無問題 係營養有少少不良 點知係今個星期一黑色個隻又屙又嘔 仲食唔到野 前日帶左佢睇醫生 醫生話佢可能係食滯左 要等佢自己好返先可以再食到野 但係尋日同今日都繼續又屙又嘔 今日帶佢去睇醫生醫生話佢胃炎 要留院治療 住一晚要$1500但醫生話最少要住三至四日 俾咗$4000按金 但係其實連埋藥同埋報告一晚就扣晒 張單係未計住院費 住院費要佢出院個日先比 希望有好心人救下佢呢個弱小嘅生命 我唔希望佢哋兩個分開 求下好心人幫幫手🙏🙏🙏
[url][/url]

你po上黎想點？眾籌？

樓豬學生哥？冇儲蓄？
可以轉睇其他醫生/非牟利診所
Po上facebook 貓gp問下意見仲好啦